一齊去旅行，都未開始第一日已經激嬲我

第一次同男朋友去旅行，
去日本玩下做下嘢咁（唔洗講到出口啦...）

去到當地，到埋酒店，

佢解鎖個篋，「5，2，6」
我問佢：「點解用『5，2，6』呀？」
佢：「講咗出嚟就唔係密碼啦」
我：「係咪ex嘅生日？」（因為佢生日唔係呢日）
佢又答返我：「講咗出嚟就唔係密碼啦」

根本係佢ex嘅生日，我而家嬲咗佢
佢唔講出嚟唔洗止意我會同佢一齊瞓

Sorry for 1999
只求有個地方呻下

利申：我可能識佢Ex...

要懲罰佢
屌足佢526下

點解咁講

cls

講咗喇，原來係老豆老母生日加埋
有咩咁秘密呀
On9

你而家住緊間酒店係佢個ex係度扑過野添呀

2個都on99

條毛巾有佢ex d 精

識人生日526 而個Ex又去左日本

唔記得咗換啫